個頭痛左3日 點算好

睇醫生

食左藥 治標唔治本 無痛一陣又痛番

休息多啲瞓多啲
有時內在壓力未必即時察覺到

係咪上大陸食得魚生多

醫生點講

食咗屋企啲藥咋

痛咗三日都唔去睇醫生小心日本腦炎 腦膜炎死果時會好痛苦

我都頭暈頭痛咗四五日

係咪太焗

唔知🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️